有無巴絲用3台太空卡發夢？

我以為自己用3台 買左$100儲值額
有無3台儲值卡巴絲可以幫我買張$100/$50 smartone 儲值額
我比張3台$100你

唔係呃點數 可以交換telegram
如果我呃人 死全家

唔洗咁嚴重

幫推

.........